我係曱甴，你可以打，殺我了

我係曱甴，即係小強，根據香港人認知我是打不死的！

人地講，無需要認